美斯為巴塞做最後一件事

踢走大雄 踢走完自己都會轉會去鏝
巴塞會好好睇睇咁放走佢
就係咁完。

去到呢個地步
都好難會有個好好睇睇嘅結局㗎啦

一句講晒 仲有少少貨仔早走早著算
尼隊巴塞已經變晒質

支持美斯走人 已經曬左幾年時間

由羅狗再揸fit嗰下開始已經出事啦

14年新教練>買人>放走尼馬>再換教練>只買尼馬代替品（基沙文 古天奴）>到今時今日 6年都無進步到 係最估唔到尼一馬一走個落差大到咁

仲有近排比真歷果單轉會 恐怕好快又比狼奴9文趕走

我係美斯會覺得走得遲tim
朗奴高文同個會長成功令佢淨返既半點猶豫都冇埋
一黎就話要炒鳩so9

大雄如無意外都收皮
跟住睇美斯發聲啦又